（幫推）九龍城一大型私家醫院不安全

剛剛發夢嘅時候 收到消息

九龍城一大型私家醫院，管理層接到同區無證件人士通知。

要求該私家醫院大約三時後要鎖上大門，各醫療部門亦要關上不必要門窗。而私院管理層亦答允照做。

所以不排除野餐人仕野餐後入去會有風險。可能會被無證件人士得知

而相信無證件人士會通知區內不同大型機構

以上發夢中嘅消息係講緊香城手機遊戲，明嘅自然明。